有冇人有睇五等分的花嫁

二乃 三玖同五月都好正

俾完負評又唔留言係咩意思

三玖

長髮=正